11.11想成功，請做定推演，想參與又唔知點參與既人，請入黎討論

一，好多人想參與但根本唔知點做好，例如邊度集合，好在搵左陣終於搵到人講，請分享比更多人睇：

11.11 朝早 5點 會公佈集合位置聚人
請密切留意channel
夠人先做到野
單拖手足可以埋伏喺附近餐廳/m記
扮等巴士都得

活動冇詳情又朝早搞，好易令想出去特別單拖既冇頭緒點join, 最後就好散，冇人。好在暫時叫有以上資料咁請留意5點公佈喇。

二，對家唔係傻，聽朝各黨鐵站一定會有狗車捕定，擺曬人喺度，今日大家好上定連登，用定一日時間推演遇到各種情況時點算好，唔好到時發現搞唔掂，跟住失鳩敗先上黎發悔氣喇，第五個月喇請事前推演。

三，祝成功

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

千祈唔好阻人返工

討論同詳情：

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

最辛苦係早起，今晚一定要早啲瞓

推

push